中國菜根本就係俾狗食

ho ball ching